圣胡安县应急管理办公室的DeAnne Gallegos告诉《纽约时报》，至少有一人离开了人群，以获得手机信号并呼叫帮助。 三名在科罗拉多雪崩中遇难的滑雪者的尸体被发现，Cindy Boren, 2021年2月5日，华盛顿邮报 
 他还承认参加过黑帮前老大儿子的婚礼。 东京奥组委主席表示，女性在会议上说话太多，称这“令人讨厌” 
 他在接受ESPN采访时表示，他将在3月份与达拉斯小牛签下一份为期一天的合同，这样他就可以作为这支球队的一员退役了。在这支球队中，他在目标数、接球数、接球码数、出场次数和首发次数方面都排名第一。 在第二次退役后，杰森·威腾将执教达拉斯地区的高中，2021年2月2日，华盛顿邮报 
 布蒂吉格在听证会上受到了很大的欢迎。 布蒂吉格将于2021年1月21日正式就任交通部长克里斯·约翰逊 
 查克看到接球、码数和触地得分的下降，但这并不全是他的错。 Neil Greenberg | 2021年1月15日|华盛顿邮报 
 当被问及75分局的招待会时，巴林杰一开始说不出话来。 抗议者要求为格利讨回公道，警察和纽约警察之间的差距越来越大 Nestel | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 无论他走到哪里，Václav克劳斯肯定会受到志同道合的自由营销者的欢迎。 Vaclav Klaus，自由主义英雄，他的翅膀被卡托研究所剪掉了James Kirchick | 2014年12月22日|每日野兽 
 莉莉·艾伦(Lily Allen)用怪罪他人的方式来解释Sheezus糟糕的销量和糟糕的评价。 2014年最大的炸弹:“性爱录像带”，玛丽亚·凯莉的演唱，“老爸老妈浪漫史”和更多|凯文·法伦 
 随着冷战进入最后几年，这部电影在俄罗斯受到了更热烈的欢迎。 当国家对美国电影失去信心|Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日|每日野兽 
 昨晚在招待会上见到凯特时，她还摸了摸她的胳膊。 2014年12月9日，Tom Sykes，每日野兽 
 好像是接待室，我从墙上的洞里认出了接待室。 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 当然，这幅画并不完美，但它完全配得上它所受到的奉承。 Bastien理| Fr。 Crastre 
 在招待会结束时，一组菲律宾音乐家演奏了他们祖国岛屿的优美乐曲。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 一个肤色浅的黑白混血男孩让他们进来，他穿着礼服外套，端着一个用来收卡的小银托盘。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 彭泰利埃太太穿着一件漂亮的接待服，整个下午都待在客厅里接待客人。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦